0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

0800-1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五) 雷霆881

===============

講緊12個比大陸扣留嘅香港人

推

香港政府采你都傻啦

冇人聽

開始

一聽到譚耀忠我即熜機

一樣

不斷講我哋唔知道
哂時間

問你乜都唔知, 咁你上大氣電波托柒?

死廢老成日9up 問多佢兩句就咩都唔知

譚耀宗條陷家產厚臉皮到

李家超都係鳩up下
大家唔洗咁緊張

主持人重叫人信法官果然係維穩節目

相信法治

塗謹申， 黃太

九點有差佬上去講記者證

輝仔撚到D犬尼

嘥氣

變一百年係米一世

唔好玩字

輝仔點睇

法官

何栢良